拍拖討論

我都叫拍過三次拖，但就次次都係失敗。之前都會覺得係對方嘅問題，但近日不停同朋友傾完就開始覺得其實係我唔識拍拖。

我係一個好難相信人，好冇安全感嘅人。唔知點解對方冇做過咩錯事，但都好似未能夠完全相信佢。我對拍拖好認真，一開始我就會放好多心機同時間落去。但好多人就會覺得我chur。 佢會話佢都會有自己生活，咁我都明白，但當各自各生活，我又會成日感覺唔到佢愛我在乎我。其實要點先可以感覺到佢係在乎我，愛我？ 佢又唔係幾講sweet野，又少主動打俾我，通常都係我打俾佢。 唯一嘅係佢每日起身會講早晨，同岀街會講。

你覺得佢要做啲咩先叫在乎你 愛你？

臭雞

起碼show 到佢係愛我？ 我都有同佢講過話我感覺唔到佢嘅愛，但佢一句答，佢唔知可以點做。 我又覺得如果我叫佢點做，又冇曬意思。

樓主幾時比狗屌？

以後打飛機啦你